（直播中，突發）選民登記冊失蹤！

直播．選民登記冊失蹤調查報告

睇高畫質、流暢直播：

01直播緊

唔撚係掛

而家先黎失去蹤 屌你老母

政府出色 政府招績

唔係幾年前expo 個單

政府想分散注意

直播緊 而家 快睇

仆街啦, 講左咁耐都未有重點

大家快啲查下自己個選民登記

個肥佬遊緊花園

時代革命
光復香港

呢個政府唔屌唔做野

影響到今次區選既真確票數

Push

下？又唔見？！！！
定上次架？！！

寫突發之前寫明時間地點日期啦屌你

無知一問 失蹤左會點?
今季新申請既選民資格全部取消?

當佢話 "事件太耐查唔到" 就知佢之後講嘅野都係BULL SHIT

而家 live緊

屌你老母

頭10樓啲人, 你地真係失憶 係講緊果陣單唔見登記冊果件事

如果十個鐘之後個post推翻上嚟呢?

如果搵唔到你個名咪投唔到票

咁個標題咪好長 不過算啦下次會

係講返2016年架 BTW 大家要再CHECKCHECK 自已選民資格

係咪想出老解屠殺香港人
我有合理理由懷疑

如果無再申請，今次無得投

真係要查

推

大家盡量查自己個選舉名而

今年7月前申請既仲起度 2018既就唔知

下，偏偏係呢個時候唔見...

唔洗咁緊張，應該係上次既調查報告

Dllm 唔撚係路？

出黎搶fo?

無睇，唔係講嗰次手提電腦唔見嗰次咩

2016-18登記左既都要查查

講緊之前個次選舉呀

好耐以前寄左信黎話失竊啦
預俾人睇晒

兩回事黎 要查係應該
但佢唔見個本同你查唔查係唔關事...

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

選舉名冊 有啲人真係以為登記左一次就算

咁撚樣都得呀 屌你老母

撚知佢講舊果單定又係又有單新

又嚟

仲on list

估到會咁

屌你老母唔使玩咩唔見野啦
你依家一句自動比你啲建制當選咪得囉
你地都打算黑箱作業㗎啦

依個政府真係垃圾黎

引咎辭職啦on9 犯錯唔洗補鑊

成日都唔見

又出招啦屌

仲以為又失蹤

16年既事，3年後先有報告。查乜鳩查成3年

我都諗緊
佢講調查報告應該係

wtf dllmch

係咪専登

又唔撚見左，對你班保皇派冇利既就乜柒都唔見？

唔只一次啦
要開獨立調查委員會
將選舉事務處啲人拉入獄

根本唔係轉移視線，係火上加油
咁大件事查近3年咁樣解釋都無人負責，你無野呀？

選民登記冊失蹤調查報告

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

查3年乜春都查唔到
做乜撚野

查3年，風頭火勢先講

馮驊 食屎狗 我屌你老母

馮華問責下台

又黎分散注意力

記得睇完就返主線

3年

屌佢老母選管會真係無恥
啲小動作多撚到
早排就搞區議會確認書
呢個時候遺失選民登記冊
其心可誅

係咪要己經拎上左去北國呀?

借個位
麻煩推一推上環POST

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

馮驊係當年dq梁天琦既選舉主任

偉盈是香港葵青區議會下轄的選區，代號S20，於1999年設立，現任區議員為工聯會立法會議員麥美娟。

吖我屌你老母垃圾政府

───────────
25地鐵 26機場

馮驊你食屎啦我屌你老母

突乜發，幾年前啦清.....今日係講返個報告

都要寫明調查報告啦
仲以為又唔見一個

又玩失蹤，屌你老母
成撚日失竊咁撚重要、重多個人資料既野
何不直接宣佈所有建制派留任呀??
係驚呀定慣竊

查咗兩三年

屌你,我可能比人起底,比人周街貼我個樣,點撚算

突發live

天琦：馮驊！食屎啦你！屌你！屌你老母呀馮驊！

之前唔見電腦, 今次唔見登記冊
定係
其實都係3年前果單啊????

唔係成部腦都唔見左咩

報告說，前總選舉事務主任和前首席選舉事務主任，身為選舉事務處最高層的兩位管理人員，在處理上欠缺敏感度，由於事態嚴重，他們當時應該介入。 報告又說，前總選舉事務主任在今年4月，曾公開指其下屬一直未匯報選民登記册未能尋獲一事。但選管會留意到，找到廉署去年1月的便箋及前首席選舉事務主任在去年1月電郵後，前總選舉事務主任對別人說他之前未獲報告一事的說法與事實不符。

果單野好似話選舉前都已經唔見左 只係未有對外公報 我記得雲海有講

呢個政府真係癲㗎屌你老母當香港人傻㗎

想推呢單嘢出黎幫主線降溫之前查咗咁q耐都冇反應, 依家死出黎講嘢

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

幾年前個單

咩藉口？
唔明點解講得出口

唔見兩部電腦要查三年,....DLLM HKG

呢個仆街正苦仲有乜撚野做唔出，你老味咁撚低裝既橋都諗撚出

用呢招屌你老母

以黑治港，以警治港，以貪治港

呢單嘢轉移唔到我哋視線㗎
慳返啖氣上斷頭台嗰陣先講

果編AO文
各部門出黎搶fo
不過冇用呀照上街

真係痴線

屌佢老母
出唔到解放軍，焗住要比雙普選
所以想搞亂選舉

屌 一聽到話啲工作人員長時間工作三十個鐘已經唔撚想聽

查左無事........

又玩呢啲

一邊遺失選民登記冊
一邊dq議員同參選人

堅定流呀？

講緊幾年前果單啊，宜家係講調查報告咋

人唔見
垃圾政府

成班On9
上個月仲話紐約係中國領土

好大機會，上次有自稱ao話個策略post有講啲局會出黎r曝光，全中
沙中線明日大嶼選民登記冊全部有爭議拎番哂出黎

我6月尾登記咗做選民
到而家都未收到確認
可以點做？

上次架，呢份報告，大家冷靜先

仆你個街

馮驊, 我屌你老母

咁都得？

咁上次麥美娟 青衣偉盈嗰單呢

調查報告喎，應該係舊事

pish

好心樓主出過個post，明知連登仔iq200但文盲又唔肯睇內文又唔睇多幾個回覆

係咪調查報告
再唔見我驚自己會癲
利申上次唔見既其中一個

香港人真係金魚記憶

啫係點啊

收皮啦

樓主自己都係盲撚

明明係
選民登記冊失蹤調查報告

7月2號前新登記完 終於可以喺今屆出分力

屌佢老母

唔係講翻之前嗰單咩

馮驊我屌你老母

用埋d狗招

垃圾政府

DQ 35萬人

唔係入哂電腦架咩? 點樣可以整唔見?

wtf diulasing ah?

岩岩同兩老講咗 再投建制派班垃圾 以後就唔洗見對孫

已

全民普選囉屌你

吊，又嚟

以為又唔見